認撚住呢班所謂香港歌手嘅名，一定要罷聽罷睇佢哋啲show同歌

事源前幾日spotify 我random loop歌，佢同我播撚咗首咁嘅歌

嘩屌！我仲要沖緊涼，成手番梘都即刻㩒定首歌，屌！擁抱大灣區！含你個家產，乜幾時有首咁嘅歌㗎！我即刻上網睇下有邊條撚樣一齊唱，原來首歌係成2018年，歌手名單有以下嘅人

*譚詠麟 / 容袓兒 / 林峯 / 李克勤 / 劉愷威 / 王祖藍 / 呂方 / 盧冠廷 / 許志安 / 周麗淇 /
袁婭維 / 李聰 / 葉曉粵 / 歐陽靖 / 小肥 / 陳慧敏 / Robynn & Kendy / 吳業坤 / 林欣彤 / JW 王灝兒 /
菊梓喬 / 側田 / 雷有輝@太極 / 鄧建明 @太極 / 林夏薇 / 銀河新星青年合唱團 / 小鱒魚兒童合唱團

首歌係鄧志偉同莊冬欣都有份，成件事都好嘔心，大家一定要抵制呢班人，支持黃色經濟圈，支持真香港歌手
辛苦大家整污糟完隻眼，比以下呢首歌大家回血

大家加油，聽日1月1見

德美 聯署 整合

歐陽靖

班年輕嘅都有唱喎

邊個留負皮呀，5毛狗，我有嘢講撚錯呀？依家好明顯歸哂邊啦唔係唔忍下話

原本以為陳惠敏同歐陽靖呢啲紅唔起既會係同路人，以後不了。

容祖兒同坤哥暗黃

暗黃祖祖

暗唔暗我唔知，不過啲歌詞唱得出口呢就係事實

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

Why

連Robynn & Kendy都有份

校長都暗黃添屌你老母

做咩屌我老母

仲有我們不碎

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

德國聯署 仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

坤狗收得檔

快撚啲返上去擁抱大灣區啦，呀jw屌你無香港本土年青一代聽你，搵閪人識你呀樂壇4大菲傭，盧冠廷，你條廢老，學人推環保又大愛，你唔係唔知依家地球邊個國家碳排放量最高吓嘛，mc jin，唉以為你之前又廣東話又乜又7原來係正牌小粉紅，真正睇錯你，仲有其他講唔晒，睇路啦你班撚樣，練好啲蝗式普通話未啊，唔係上到去遲啲淨係識得唱廣東話歌俾人拉你去勞改啊

Jw 唉

最後的信仰

JW咩國籍？

嘩屌垃撚圾
雨傘後唱得呢啲歌奶共，都預咗放棄香港市場
請完成佢哋心願，積極抵制護旗手

王祖藍呢條偽信徒，借信仰為名，又去溝女又為上位，依家更加背信棄義，去奶一個燒十字架，欺壓西方宗教嘅一個極邪惡黨派，呢條友做嘅一切都只係為自己自私自利嘅一個矮人

mc jin連hip hop反制度精神都冇

MC Jin 充其量只係一個空有技巧嘅rapper
睇佢咁多年黎都出唔到咩好作品就知
最出名嗰首都係班人圍內吹捧 話幾好幾好
得罪講句 全世界hip hop 界裏面 識你老鼠咩
一出咗華人圈 唔好講西方世界
東亞都冇人在意你啦
乜嘢hip hop 精神 Kool Herc 教父都係得把口講
實際上就係幫殺人政權維穩 奶共 呃大陸仔錢

介紹一個真係有料嘅本地rapper TXMIYAMA
專唱英文 出高質歌 反建制

條底褲就暗黃，有漬又臭添

All TVB singers
Not even single one from ATV

atv有歌手嘅咩真心問

呢個貪曾年代已經奶開共啦

mc jin 10年前已經幫貪曾唱起錨歌啦
奶共先驅黎啦

推

林欣彤轉咗公司去華納
616 有po全黑+叫人投票+成日like 黃ig posts
之前喺黃祖藍公司應該冇得say no

陳蕾

仆街，我成日聽Robynn & Kendy，我屌你老母，正仆街，冇人性，靠攏殺我政權，殺人與維穩無日無之。

林欣彤唔係黃咩

睇Kendy ig 佢都有去遊行 最少而家係黃

林欣彤話佢好榮幸唱回歸20週年主題曲，你話佢咩色，“黃色”嘅許廷鏗都有份唱

話時話，原來環球都好奶共
「在慶祝回歸活動我們都會看見不少歌手為這個紀念性日子出一分力。以往就有劉德華、譚詠麟、古巨基、陳慧琳、李克勤唱出香港特別行政區成立十周年主題曲《始終有你》，十五周年有由譚詠麟、李克勤、陳奕迅及環球唱片群星合唱《難忘時刻》，今年二十周年就有一首名為《香港．我家》的主題曲，由10位手合唱（請看下圖），包括：李克勤、楊千嬅，林欣彤等等。眼見由以往的天王天后合唱，到今時今日有一班年輕的歌手一起合唱，也可以看到香港歌手的新舊交接。」

6/7月果陣見jw仲有post story支持嫁

kendy 一定係黃 robynn 就唔清楚

18年就算啦

btw 條女

屌

周柏豪 陳柏宇 都有份
不過睇返兩年前有咩意思
今年轉黃發聲唔值得支持？

點都係今次取態>>>以前點

佢呀爺係中共元帥
呀伯係廣東省省長
你話係藍定黃喇

側田 mc jin

暗你老母

黃色許廷鏗 黃嗎

而家2020年，咁19年嗰啲係咪算？ 其實大家對黃色音樂圈/娛樂圈嘅定義都好主觀，Aga 17年唱過回歸主題曲，19年冇發聲，咁佢之前嘅奶共嘅行為係咪一路帶到而家？

當你/妳, 做到唔紅唔黑既時候, 日日等開工時, 一有咩食屎歌都要唱.

林欣彤好失望

我就睇612開始嘅取態
當然之前奶到又護旗又一點不能少嗰啲就

發覺又係你好鍾意狙擊佢
佢今次黃過好多歌手係事實
林欣彤都係

我唔認同，點解要由612開始分

習近平都係暗黃

上面有人都已經質疑過有佢份係意料之外 唔係咩

我係中國人呀屌

對太極，盧冠庭同許志安都好失望

Push

樓主結論係咪再聽廣東歌

但小肥手足黎架喎 佢Ig好多post

小肥搞乜自己拆自己

嗰陣有可能未醒覺呢有咩好鞭
零八年林夕都作北京歡迎你啦

咁我答返你問題
咁樣都唔叫黃

或者人哋支持嘅歌手之前有愛國今次冇咪用612做分界，填海華咁愛國都唔喺藍色歌手藝人列表真係好失望， 楊千嬅喺澳門回歸show同習近平握手畀人鬧到狗咁，c allstar鄧小巧呢啲所謂黃色歌手出席又唔計奶共喎

咁唔睇近期取態 睇咩

我覺得依家好難清楚知道係真唔係 始於我發現太多人血饅頭 所以唔會完全信哂藝人social media嘅一個post 企到前又真嘅hocc黃耀明我認為就百分百可信

沈旭輝大半年前都做緊大灣輝添啦

我記得太極有個早排係台唱榮光

咁應該點處理之前去過維穩show/唱過維穩歌
但今次又黃 嘅

你講嘅填海華楊千嬅由頭到尾都冇黃過
極其量後者RIP之後刪po

其實香港大部分藝人都有唱過 所以唔需要太執着

藍祖藍啦

收左好耐啦下話 送中之前都係過街老鼠

咁又叫人血饅頭？
饅頭喺邊
淨係知黃嘅會俾支那人圍插杯葛斷米路

另一邊廂先講緊
黃色經濟圈 標準唔好咁高

黃完之後唱維穩show又點計先？ 按時間先後次序點都係澳門維穩show最後啦

小肥

除咗Tommy依類本身wfc但靠今次上位嘅
正常香港歌手表態黃邊會有饅頭食
就算Tommy我都對係咪「人血」有保留

條底褲定尿黃阿

澳門維穩show CAllstar 鄧小巧 辭咗演喎

係咪講緊依個：

“慶祝澳門特別行政區成立二十周年體藝匯演”下午六時揭開序幕，活動邀請了歌手劉德華、鄭秀文、黎明、菊梓喬、彭永琛及多名澳門優秀運動員

JW有出去遊行！616！
仲係出post唔係story!
到而家都無del!!!
我當佢黃！

我專登去ig FC

全部都係垃圾

本身係

今次活動表演嘉賓陣容鼎盛，包括：劉德華、鄭秀文、黎明、C AllStar、菊梓喬、林奕匡、彭永琛、鄧小巧，他們將會聯同多名澳門優秀運動員一同參與表演。

C AllStar 林奕匡 鄧小巧 都辭演

點解咁都有俾cctvb封殺？

下面comments俾玻璃心支那人鬧
連登仔仲諗住踩多腳

我估你話「點解咁都無俾cctvb封殺？」
連巴絲都唔覺
Cctvb點會跟得咁貼

歐陽靖仆街黎
真人勁撚串

成間華納黃到痴線，陳豹，牙e，mag
Dj係咪

歐陽靖 / 小肥 / 陳慧敏 / Robynn & Kendy / 吳業坤 / 林欣彤 / JW 王灝兒 /
菊梓喬 / 側田
呢堆可以直接收皮

本身係欣賞JW唱歌
到佢出post我更欣賞

題外話 啱啱睇吳雨霏ig story佢做2019回顧
都有recap 17/6 pray for hk個post
我都當佢黃

屌你乜撚嘢歌嚟

我以為係呢個

歐陽靖由佢出道到而家都無支持過佢，我撐馬米、馬米高、馬馬

dklm

收皮啦，要瀨共就去啦。以前嘅香港成就咗你地，你地今日竟然企系破壞香港嘅港共政府個邊

佢地唔係有個屋企紅底架咩好似

我覺得係因為要靠JW捧起偽毒坤

中共元老葉劍英後人

明到出面
去佢地個人ig睇下啦

係喎
唔cap了 知道就好
陣間又俾人話人血饅頭

連登仔係咪唔接受港豬轉黃or藍轉黃

仲有Mr.

譚伯加持，不意外

我無話佢係 不過我唔知邊啲其實暗地裏係 所以企得好前嘅較為可信 我亦無叫你唔繼續支持你偶像呀

感覺 華納>寰亞>>>環球>>>>>>>>>>>英皇TVB
不過寰亞一邊廂callstar phil 小巧辭演
另一邊鄭秀文 維穩得好開心

依啲歌不嬲每間公司都要派歌手去 代表到啲乜嘢

一向都唔聽依班偽人

c allstar原來有被舉報，究竟係辭演定係畀人踢出嚟不得而知

我就覺得大公司好難會黃 只會紅 係睇做得出唔出面同有無包裝啫

收皮啦

華納幾個都ig岀過po表態
寰亞on jai, cf, 蔓，都表過態

總之最後得鄭秀文去
CAllStar King On仔IG都黃到癲
多到廢事cap

上面都有人提過 sammi無表過態 而且都有份參與個種佢寰亞

其實睇個別藝人去判斷公司係無用 我相信藍的/ 奶的都係高層

King 正面抽擊
不過佢退居幕後應該冇咁大包袱

On仔夠疆啲

18年真係唔洗追究咁深

鄭秀文就算吧啦
離地到懷疑佢香港發生咩事都唔知

應該係支持和平 反暴力個種

華納 mag 陳蕾 許廷鏗
寰亞 on仔 鄧小巧
呢啲都好黃架喎

屌梗係呢個啦

18年呢單野
每間公司都要派代表以表忠誠
係都拎返19年黎講啦

要唱片公司放棄大陸市場真係難啲
最多係睇佢有冇管旗下歌手政治取態/逼鳩人奶

依方面英皇TVB點都係最賤種
寰亞華納Sony相對好啲

寰亞似係每個工作室有唔同立場

我地要做既野唔係翻舊帳
而係要人地加入黃色經濟圈

依家既取態最重要

暗黃？俾晒兩家茶禮佢好無
咁我都做暗黃了

但未必係公司黃 我聽講啲歌手&幕後工作人員好多都黃/ 至少唔係無良心唔關注 但高層就有藍 其實都適用於任何公司

咪就係話做得出唔出面 蛋同tvb有時係真係做得核突 好心學下其他公司

係
英皇 寰亞紅色資本公司旗下都有黃藝人歌手
大家不妨睇清楚啲先屌

冇人想知
連佢過咗澳門維穩都應該冇咩人知

英皇已經唔care喇喎
睇吓容祖兒一次奶得勁過一次
TVB 更加係
最失望係周柏豪都已經唔理明奶

英皇
本身幾黃都要變紅

無眼睇 片都拍埋hopefully旗下應該仲有黃歌手/ 普通staff 周柏豪有劇上又係㨂左習語錄

許都做到咁你都話唔清楚
咁你又苛刻左啲

嚟到 大!灣!區!

鍾舒漫ig有po story 但唔知仲係咪英皇到
英皇仲有個黃秋生呢

屌你老味，mc jin仲話自己係hip hop man一嚟就歡迎嚟到大灣區

唔想過多幾年發現自己錯左 好似撚伯fans咁碎碟就唔好啦

菊梓喬根本就係藍絲
觀塘遊行果日出面射tg, 佢照樣係九展開演唱會

黃秋生同杜生都前

好感動

咁你咁講任何人都唔信得啦

所以我無完全相信過藝人亦無必要 始終只係藝人出黎娛樂大眾

側田

呢隊柒頭唔係一早收左皮喇咩？？

想當年聽電台訪問佢地唱live,
難聽到震

你既講法唔好講藝人啦
你個意思就係所有野都根本咪信

ching 有料 識嘢

我都認同睇近期取態，不過你要唱出擁抱大灣區都真係好打有限

屌你老味 剩低可以聽個d 全部垃圾黎

睇咗幾次都睇到係捽碟

老老實實今年6月打後仲唱呢d就好撚仆街，
但個mv係2018年，當時大把學生哥仲成日返大陸食野唱k啦 果時連登仲日日屌緊班90同00後返大陸飲喜茶同玩大陸app

羅力威

小肥同陳慧敏係澳門演藝人協會正副主席
做得呢啲組織大家都知咩事

我見小肥ig 都有去遊行 有撐運動

LM 遲啲喺Spotify Block9曬呢班仆街

係咩即係全部？

我都有見過

Txmiyama 真心好聽

721

小肥黃到咁都鬧

攬炒仲聽乜🇶歌

佢地塊面就暗黃

係囉 佢上次去睇error 個talk show 仲睇得好開心架喎

一個紅底第二個反而黃

ig我記得兩個都有黃post?

上面有啲私怨撚

2018?

小肥有出黎遊行
點解佢要唱埋一份

淨係陳啟泰都十個啦

2018

香港樂壇有呢班仆街咪搞到咁囉屌
我好肯定好多有心有料嘅人香港一直都有 一直都準備緊
黃色音樂圈有幾難

但Kendy 聖誕先出完神獸聖誕快樂post

杜汶澤同秋生正是egg

你好肉酸

小肥黃架喎

躝啦肉酸狗
抹黑柒咗扮撚晒嘢
自己唔pc咗先上嚟帶風向

On9
人地假假地都叫明星有知名度
點解要將條rule set到咁撚高

屌你老母攞番曬18年既出黎計 仲要咁多人屌7佢地要咁計既
你老母你唔攞番08奧運果陣大部分香港人都認自己中國人 北京搞個奧運個個好開心 個個趕番屋企睇
咁9成香港人都係奶共狗

我的確係好general咁講有人食人血饅頭 最近先屌完tommy係一個例子 咁我唔完全相信係social media講幾句嘅藝人有咩問題而且個重點係我以為佢個底係無嘢嘅 始終早排傳係黃 點知都有份唱 所以先cap佢 當然你都可以話2019六月前的活動不必太認真 其實我都有少少buy呢點 畢竟08大家仲我是中國人咁樣

落地獄

唔好撚玩啦
講真 除左本身冇人識 或者tommy果類以前衰到貼地表態黃係可以食到饅頭（我唔係話緊佢而家食）
出名小小既表態黃有咩饅頭食？
比大陸即刻封殺
之後係公司都受壓力
你講hocc 黃耀明 出名黃撚到咁啦
佢地又因為黃而搵到幾多錢呀 或者因為黃有幾幫到佢地事業呀？
話人食人血饅頭之前用個腦諗下啦
世界唔係圍住你個黃色經濟圈轉架
你下下set到門檻咁高 要聖人咁款
一出世bb果日就要開始反共
只會搞散個運動

完全唔明歐陽靖又要住美國，美國生仔，又要奶共唔返大陸生活，咪咁仆街啦歐陽靖你好嘔心

等睇佢同佢老婆俾中共拉去勞改無得信教，好嘔心偽教徒

由佢撐奧巴馬已經知佢垃圾嚟

推
推
推

人哋係中國做Hip-hop man做得好開心

許廷鏗 JW mag 同小肥都黃架wo
咪撚亂割啦屌你地
咪撚叫我fc 自己睇佢地social media

香港所有市民 起錨

屌你老味

Kendy好黃架 ig post 潛龍勿用

中國人咁棒佢節目棒到佢上天，
佢奶好正常

正阿 聽完想即刻去大灣區